[仙人思維］反思 與 反思

2013年，係高登有條撚樣突然出現係影視台，條友係咁放AV合集，因為香港冇人會做哩啲吃力不討好嘅嘢，仲將AV當學術咁研究出報告，條友突然變到好熟口面。

2014年年中條友係高登講故台見到張飛人騙財騙色post諗住食下花生，點知比人推咗出嚟做主持，最後仲做埋壹週刊封面，可惜被蘋果亂寫而告終

2015年，條友係時事台開咗個反南亞黑嘅試藥post，比人話種族歧視，但條友堅持繼續反，最後上咗網媒ac被ban

一年又回覆合集生涯，2016年年尾，因為係高登成人台見到有人搵PM做成人平台，幸運下終結咗十年I.T生涯轉咗職

直到而家，條友有諗過搞成人平台，有諗過想改變香港成人市場，用粵語字幕承傳香港文化

其他作文救seed就唔講，但好似...冇樣嘢成功過

仙人

但咁多件事，有無一件係自己後悔過？

我做嘢從來唔後悔 後悔完都冇得返轉頭，反而應該從經歷去改善將來

但有啲嘢我想返轉頭補救，但可惜太遲再冇機會

仙人
有冇跳蛋av介紹
呢個題材好少有

始終都要有人肯下海拍或者寫真先至有機會發展到本土成人產業

仙人有冇水野朝陽無碼既code 我搵唔到邊套

Tokyo-Hot n0893
Tokyo-Hot n0917

我up上avgle

多謝仙人

其實仙人你係咪分曬類定有齊咁多av 人地一問你即有咁犀利既

對住哩啲野，其實都開始厭，有時想正正經經討論下都會變做AV post

戒緊J 無可否認仙人d 片高汁

差緊個機會炸仙人
你睇今期myavsuper咁少片都可以彈起

仙人有無幫d file加tag
管理咁多file都係個學問黎

我要嘅成功唔係咁樣

我都改良過好多次以前嘅六道分類我冇用好耐，而家嘅分類從宇宙星雲星系分類改良出嚟

行之有效既分類系統真係個學問黎
介唔介意分享下

真係要知？

真心好奇個concept係點develop出黎